全新職業 墮胎師

到底有咩加唔到個師字？
工程師
廚師
的士師

.

巴士司機

駕駛師

月經post

打J師

舞獅司

墮胎師
係幫人定自己

Bot???

人肉制造器好話啦

無論幾小既事只要認真去做就可以成為「師」
就等同日本既職人精神
所以香港都好多炒賣師

我大便師

攝影師

鳩up師 假膠師

老師

我。 IC